呢個老人家槍法超準

呢個年紀咁準

好似世上最快開連續2槍嘅人

VIUTV 《玩‧謝我阿婆》

阿婆80歲去台灣燒真槍都打得中靶

係兒登仔垃圾, 槍都未掂過, 就不斷話用槍好高難度之嘛

係, 不過老咗冇以前咁癲。
候生真係勁到以為係假。

你用過？